仲有冇人開 cs1.6 server?

依加仲有冇人開cs 1.6 server
記得以前係rs2online 玩滑水玩得好開心

暑假連登ser會開，再等下

有冇升lv ser有得升lv加血加攻 連跳果隻

魔獸SER

滑水好玩咩
利申玩開過關

飛黎飛去好正